<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projects on Issei.space</title>
    <link>/projects/</link>
    <description>Recent content in Projects on Issei.space</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Aug 2022 00:24:56 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ducopay</title>
      <link>/projects/ducopay/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Aug 2022 00:24:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>/projects/ducopay/</guid>
      <description>What it is? Ducopay is a simple payment gateway for a internet currency called Duinocoin. It features &amp;ldquo;p2p&amp;rdquo; payment method. In the first version, the coins were send at first to our account, tax was subtracted, and the rest was send to seller, but later it was removed, and the payment goes directly to seller.
It features very simple API and working mechanism
You create new transaction (as a result you get a transaction ID) Then shop redirect you to Ducopay website for payment On Ducopay page after successful payment Duinocoin transaction ID is send to backend for verification If Duinocoin transaction is valid, the Ducopay server sends a callback to shop Shop mark order as &amp;lsquo;payment successful&amp;rsquo; Integrations I created some demo applications in PHP and Python (with Flask), plus Wordpress Woocommerce plugin.</description>
      <content>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/img/projects/ducopay/firefox_OEhjHgplgP.png&#34; alt=&#34;main page&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;what-it-is&#34;&gt;What it is?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ducopay is a simple payment gateway for a internet currency called &lt;a href=&#34;https://duinocoin.com&#34;&gt;Duinocoin&lt;/a&gt;. It features &amp;ldquo;p2p&amp;rdquo; payment method. In the first version, the coins were send at first to our account, tax was subtracted, and the rest was send to seller, but later it was removed, and the payment goes directly to seller.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;It features very simple API and working mechanism&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;You create new transaction (as a result you get a transaction ID)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Then shop redirect you to Ducopay website for payment&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;On Ducopay page after successful payment Duinocoin transaction ID is send to backend for verification&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;If Duinocoin transaction is valid, the Ducopay server sends a callback to shop&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Shop mark order as &amp;lsquo;payment successful&amp;rsquo;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;integrations&#34;&gt;Integrations&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;I created some demo applications in PHP and Python (with Flask), plus Wordpress Woocommerce plugin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Go to Ducopay Docs to learn more: &lt;a href=&#34;https://docs.ducopay.com/example/&#34;&gt;https://docs.ducopay.com/example/&lt;/a&gt;&lt;br&gt;
Link to Ducopay: &lt;a href=&#34;https://ducopay.com&#34;&gt;https://ducopay.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ducopay was written using PHP framework Symfony&lt;/p&gt;
</content>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bułkowzów</title>
      <link>/projects/bulkowoz/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Aug 2022 00:24:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>/projects/bulkowoz/</guid>
      <description>
O projekcie Aplikacja była moim projektem na zaliczenie praktyk zawodowych w technikum (2020) - miał być to sklep internetowy który umożliwia rezerwacje/zamówienie danego posiłku oraz stworzenie bułki z własnymi składnikami. Aplikacja została napisana w czystym PHP7, wykorzystuje bazę danych MySQL oraz bibliotekę CSS Bootstrap 4. Funkcje aplikacji Rejestracja oraz logowanie użytkowników Weryfikowanie konta za pomocą wiadomości email System uprawnień (użytkownik/administrator) Możliwość wygenerowania kodu odbioru zamówień (oraz kodu QR) Możliwość wygenerowania &amp;ldquo;tokenu offline&amp;rdquo; który umożliwia sprawdzenie ostatnich zamówień z danego konta Możliwość ułożenia własnej bułki z predefiniowanych składników oraz obliczanie ceny System ocen oraz komenatrzy pod każdym produktem Możliwość zmiany podstawowych informacji z panelu administratora Możliwość ustawienia konkretnych godzin w których można zarezerować produkt Responsywny design </description>
      <content>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/img/projects/bulkowoz/firefox_ShRDJ0PJhZ.png&#34; alt=&#34;main&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;o-projekcie&#34;&gt;O projekcie&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Aplikacja była moim projektem na zaliczenie praktyk zawodowych w technikum (2020) - miał być to sklep internetowy który umożliwia rezerwacje/zamówienie danego posiłku oraz stworzenie bułki z własnymi składnikami.
Aplikacja została napisana w czystym PHP7, wykorzystuje bazę danych MySQL oraz bibliotekę CSS Bootstrap 4.
&lt;img src=&#34;/img/projects/bulkowoz/pvnSwiJ7Vm.png&#34; alt=&#34;main&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;funkcje-aplikacji&#34;&gt;Funkcje aplikacji&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Rejestracja oraz logowanie użytkowników&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Weryfikowanie konta za pomocą wiadomości email&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;System uprawnień (użytkownik/administrator)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Możliwość wygenerowania kodu odbioru zamówień (oraz kodu QR)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Możliwość wygenerowania &amp;ldquo;tokenu offline&amp;rdquo; który umożliwia sprawdzenie ostatnich zamówień z danego konta&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Możliwość ułożenia własnej bułki z predefiniowanych składników oraz obliczanie ceny&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;System ocen oraz komenatrzy pod każdym produktem&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Możliwość zmiany podstawowych informacji z panelu administratora&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Możliwość ustawienia konkretnych godzin w których można zarezerować produkt&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Responsywny design&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/img/projects/bulkowoz/firefox_aGhm47JLMY.png&#34; alt=&#34;edytowanie informacji&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/img/projects/bulkowoz/firefox_3jixcufuyi.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;
&lt;img src=&#34;/img/projects/bulkowoz/firefox_gY3SyIgte3.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;
&lt;img src=&#34;/img/projects/bulkowoz/firefox_oBDazxVfo7.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;
&lt;img src=&#34;/img/projects/bulkowoz/firefox_OsQnfS3CeB.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;
&lt;img src=&#34;/img/projects/bulkowoz/firefox_UbSpC01yHC.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
</content>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mailevi</title>
      <link>/projects/mailevi/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Aug 2022 00:24:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>/projects/mailevi/</guid>
      <description>Założenia projektu MailEvi to prosty system do ewidencji fizycznej korespondecji oraz przesyłek do danej instytucji. Aplikacja została napisana w czystym PHP7, wykorzystuje bazę danych MySQL oraz bibliotekę CSS Bootstrap 4.
Założenia projektu Projekt powstał na zlecenie instytucji i miał być zastępstwem dla arkusza kalkulacyjnego.
Dodawanie poczty przychodzącej i wychodzącej, wraz z danymi nadawcy/odbiorcy, opcjonalnym zdjęciem oraz symbolem. Możliwość dodawania, modyfikacji oraz usuwania symboli przez pracowników Automatyczne uzupełnianie inicjałów w kreatorze symbolu Lista poczty podzielona na pocztę przychodzącą i wychodzącą Możliwość sortowania tabeli oraz wyszukiwanie.</description>
      <content>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/img/projects/mailevi/LSi8w6OOQz.png&#34; alt=&#34;list of records&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;założenia-projektu&#34;&gt;Założenia projektu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;MailEvi to prosty system do ewidencji fizycznej korespondecji oraz przesyłek do danej instytucji.
Aplikacja została napisana w czystym PHP7, wykorzystuje bazę danych MySQL oraz bibliotekę CSS Bootstrap 4.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;założenia-projektu-1&#34;&gt;Założenia projektu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Projekt powstał na zlecenie instytucji i miał być zastępstwem dla arkusza kalkulacyjnego.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Dodawanie poczty przychodzącej i wychodzącej, wraz z danymi nadawcy/odbiorcy, opcjonalnym zdjęciem oraz symbolem.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Możliwość dodawania, modyfikacji oraz usuwania symboli przez pracowników&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Automatyczne uzupełnianie inicjałów w kreatorze symbolu&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lista poczty podzielona na pocztę przychodzącą i wychodzącą&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Możliwość sortowania tabeli oraz wyszukiwanie.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Możliwość eksportu listy do pliku CSV&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Podział na konta administratora oraz pracownika&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Widok dla administratora kto dodał dany rekord, data ostatniego logowania oraz możliwość zmiany haseł użytkowników.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/img/projects/mailevi/asSLoPNQ2k.png&#34; alt=&#34;login screen&#34;&gt;
Login screen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/img/projects/mailevi/explorer_Y2GltzWAyR.png&#34; alt=&#34;csv export&#34;&gt;
Eksport do pliku CSV&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;/img/projects/mailevi/v8V1yj6D8e.png&#34; alt=&#34;details&#34;&gt;
Dodatkowe informacje o korespondencji&lt;/p&gt;
</content>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reddit Archiver</title>
      <link>/projects/redditarchiver/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Aug 2022 00:24:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>/projects/redditarchiver/</guid>
      <description></description>
      <content></content>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sugarcane</title>
      <link>/projects/sugarcane/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Aug 2022 00:24:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>/projects/sugarcane/</guid>
      <description>Sugarcane is a billing and provisioning system for VPS based on Proxmox hypervisor.
It featured:
Prepaid credit system, Hourly billing, Vouchers support, Przelewy24 payment gateway support, VPS managment console (start, stop, restart, VNC), SSH key managment, NAT VPS deployment, Reverse proxy manager, Email notifications, Password reset feature, Admin panel </description>
      <content>&lt;p&gt;Sugarcane is a billing and provisioning system for VPS based on Proxmox hypervisor.&lt;br&gt;
It featured:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Prepaid credit system,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hourly billing,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vouchers support,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Przelewy24 payment gateway support,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;VPS managment console (start, stop, restart, VNC),&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;SSH key managment,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;NAT VPS deployment,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Reverse proxy manager,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Email notifications,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Password reset feature,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Admin panel&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
